新同事約我出去飲野，去唔去好？

小弟最近返左份新工，有一個月
細公司得果十條友
有個女同事今日比左張紙仔我，寫住：星期六晚上有冇約人，一齊出去飲野啦

先形容下個女同事先
大概廿頭到啦160高，白白淨
樣有少少似袁澧林
但同佢冇十句計

緊係去啦
咪傻啦，約你去飲野，之後你埋單比錢咋，比錢仔

師兄唔好錯失機會呀

自問自己樣唔係好靚仔，普通正常樣
個女同事冇乜點傾計同我
這些機會

試下同佢傾下計先
睇下咩態度

你驚佢食左你咩去啦

可能想媾另一位同事叫你比意見

其實成班同事都有紙仔

今晚就去喇
仲1516緊出唔出去好
佢比左佢電話我到依家仲未敢同佢傾計

我驚佢玩9我，到時星期一真係傳到全公司都知

依個可能有機

唔係掛，我見好似冇人收到紙仔

啪啪啪

直覺話我知係

女神type會主動出招!??

去完有命返來報告啦

應該一般同事聚會姐

應該係玩game 輸左先叫你去

利申9up

得張紙仔
你又知真係條女約你嘅

驚咩撚野呀 張紙仔佢寫架嘛 你係咪弱智架

今時今日仲寫紙仔?唔whatsapp既？

留名睇包膠

放工直接打比佢啦，比曬位你

電話都比埋你 想知乜咪問佢囉

照左鏡先啦 巴打

去啦
有病人急需換腎
救人一命勝造七級浮屠呀樓主

切忌有自信

好快會再傳多張比你話比錯人

人地真係當你同事咁約你飲野就咪咁多FF啦
見你成個小學生毒撚咁，唔知點同你溝通先用紙仔咋，傳紙仔就對你有好感呀？

可能人地怕醜 樓主去馬

準備好大大力簽單

屌 就算叫你幫佢埋捚咪一千樓下 下次就醒d 唔係既咪當識多個朋友 唔好一諗就覺得係有機或者玩9你啦

去囉，請飲野最多咪一千幾百

成班同事開左盤睇你落唔落搭

應該玩誠實與大膽輸咗

玩你乜，有冇咁無聊

一睇就知你樣衰，上連登開Post取自信啦

你係到諗咁多只會比人笑你毒,whatsapp佢啦
幫你打埋字
今晚係咪去飲野呀?你住邊到?睇下邊間就你

lm等report

留名跟進

屌你有電話都唔問下人

梗係扮驚行埋去，吓你約我飲野呀咁突然嘅

睇下係咪俾人玩啦

同佢講呀媽煮左你飯 不如轉去你屋企

一試冇壞，弟佬你記得帶定幾千蚊嚟

直接問其他同事去唔去囉

可能佢係果到做，最近等錢洗，要搵客簽單

緊係去啦，約你去飲野，之後你埋單比錢咋，比錢仔

呢類post都咁多正評
連登發生咩事

樓主係女人就會調轉臭雞

成件事太古怪喇

信我，唔好去
毒撚最忌有自信

應該係全部同事都有邀請
不過你新黎，同你唔熟先傳紙仔
總結：樓主ff到傻撚左

繼女上司後連登又一力作女同事

正解

屌你老味飲杯野好平常姐下嘛，咁都要諗咁多。毒撚真係毒撚。

不如巴打係度開個gp搵幾個巴打扮飲野入去同你視察下環境再同你裡應外合

唔好去，熟d 先，擺明做九你

女＝去
仔＝理撚得你

出到去條女會同樓主講：其實我男朋友就係做保險既，我聽其他同事講你好似無買保險喎，不如......

我想正評 但係又驚你係負評

去啦,男人老狗正正常常食餐飯咪當識個朋友囉

飲杯野都問

過多幾日返學喇，做功課未

留名今晚睇你俾人玩

LM睇中伏

照去

照去啦

直接問佢同公司邊幾個去，大邊得黎又拋番個波比佢

袁澧林世界第一

咁都要問， on9

自問普通正常樣

any update

笑住去喊住走

咁又冇左一個月糧

留名等睇包膠

去左先啦

成班人去咋？

要去就去架啦 但要有心理準備

第一次點都要去
唔係點睇清一個人

叫你買保險炸

樓豬R.I.P

今日慶祝公司有新同事
呢round 你既

lm

我見好多巴打都叫我試下去，去飲野唔洗死
最多比佢呃一千幾百
咁我陣間食完飯就wtsapp條女先
btw好那緊張

咪幻想太多 講十句都冇約你飲野 就算本身靚仔都唔會咁簡單發生你依家幻想緊既野 多數都係成班人

加油呀樓主

又正常樣

各位巴打點應好

扮明對你有野啦ON9

因為我上緊連登問嘛

留名

一時唔記得左
啱啱醒起 疏

求指教，毒撚第一次同女傾wtsapp

毒撚真係毒撚
飲杯野有幾閒，唔通真係貪你個三幾百咩
又驚比人玩又性
唔怪之得成班毒撚話正常樣無pool出

咁我就咁樣答架喇

屌你老味 緊係老西都去啦

你毒到咁，同個女仔講句野都唔識，
都好難唔相信個女仔係想玩你多

小心變sell你去做美容

好驚佢知我放佢上連登
同好緊張今晚，我應該著咩衫出去飯野？

仙人跳黎 唔好去

返屋企打機算啦

諗起五十肩

其實係肥婆同事想同你飲野
之後搵靚女同事遞紙俾

我公司冇肥婆

你其實係咪肩哥

強帖留名

有啲嘢

樓主Ｄ回覆

好少同女仔傾計果句好難頂

喺咪又上電車男第唔知幾季

個對話好似女神同兵仔咁
不過男女角色轉左

已fail

放開個女仔佢

薑茶仔？

我欣賞樓主夠老實

你唔好嬲啦

條女對你有意思

唔好咁多幻想

加速thx

留明見證愛情誕生

放上li登 rip

lm 條女應該有啲野啦

whatsapp度無講過飲野單野？

樓主精神啲啦 機會呀

呢句真係

問佢今晚點啦

屌你真係好撚柒

咪側側膊問做叫你飲野 公司仲有無其他人去囉

有曬whatsapp記錄 帶左頭盔先

無事好地地咪最多一千幾百囉

自信d啦樓豬

等睇樓主比人玩

佢唔提我都未敢提住

垃圾

直接打今晚係咪出黎飲野

屌你老味，個句你唔好嬲啦真係好撚柒，點解你講得出，你答我呀

咁我依家去問啦

直接問係咪今晚飲野啦

切忌自信

睇到張圖搞得好撚假

自爆自己jason 仲要放埋出黎比條女相認

黑人問號

五十肩走甜版

香港地大把人叫jason啦

我估公司條女應該冇上連登所以先敢放上黎

問左，等緊覆

你唔驚佢見到呢個post架咩

就係果間全英文公司？

點解樓主毒撚到咁都有女搵 好心你啦，咁簡單都要放上連登問，使唔使幫你溝埋佢

咁你咁放上黎 又比佢知 你諗住點兜

我當你真 你係都要令自己做多個步驟

你做乜野姐

入伍

去到屌尻佢la

入伍啦

屌千祈唔好做到好似好緊張好著緊咁，要做到無乜野咁，如果唔係佢就食住你架喇，女仔做主動多數都好有經驗

條女好飢渴

連登自稱普通樣嘅都係樣衰
算撚數啦

性幻想

毒豬真係毒中之霸 咁都要上黎問

我試下扮到冇乜野先，你地真係要教下我

睇黎都係唐僧遇著白骨精

hj2q

樓豬無撚用

|日經| 拎到個男/女仔電話你哋會點開始?

學到野了

救命 睇到毛管動

屌你老母係男人就攞番小小自信出嚟啦
咁撚冇用都有女仔鍾意

點應好？

哇，條女咁高章

到時你咪知 咁神秘

會唔會好多人去

feel到真係成大班人

最好就係啦 唔係你都幾難做的又冇經驗

條女識玩

去

屌 問下其他同事咪得囉
樓豬唔係毒到冇一個比較熟嘅同事掛？

Call定巴打去幫手

屌你老味 你啲回覆... 毒撚到

一句哦收佢皮
跟住今晚睇下咩情況

點覆先唔毒呀？

我就真係收皮喇
認真點回好，好難得有個咁既女撩我

鴨脷洲

一句咁今晚見啦
咪算

吊 你係反皮之王 反佢塊閪皮啦

諗到咩咪覆咩
"咁神秘"之類啦

好撚好笑
遮一張唔遮一張

抱平常心

毒撚比條女玩殘

如果係我就一句哦就算

冇你知我新仔一名，如果有公司同事socialgathering，就唔好着得咁hea
如果剩係得你同我，咁我就除衫啲囉

條女高章到

應該成班夾埋玩鳩你姐

等你天真下

如果唔係假膠既話樓主都幾撚pure

電車男第幾季

以退為進 問下佢 成大班的話我叫埋個fd 咁岩個fd得閒 如果人少就廢事啦
咁樣覆chok下佢 呢條女高章 一看就知道老江湖了

send張"攞去洗啦臭雞.jpg"俾佢

希望你用唔著

似玩真毒

巴打 媾女要識得欲擒故縱
得閑就藍tick下佢 有時就係咁覆佢
有咩最新消息就上來再share俾我地知la

巴打高章

lm學嘢

講聲ok 今晚見咪得囉

隔住個mon都聞到樓豬陣柒味

問緊佢今晚幾點飲野

果句唔好嬲啦 你咁都請得出

我想問飲野係咪老蘭多？

咁我真係唔想佢因爲咁嬲左我嘛

尖沙咀都得架

留名等睇俾人玩

同事來，唔是朋友，咪撚去

其實你係咪今晚幾點 邊到飲都未知架？

使唔做第一日就發功呀

d同事搞個迎新會啫，諗咁多做乜

問左佢，等佢覆

約佢上屋企飲

肯定一大班人

留名 依個post好好笑

Feel到係同事迎新活動 樓主唔好抱咁大期望

提多句 樓主你講太多野
今晚靜係你同個女同事固然係好
如果係一班既過
你啲"唔好嬲啦" "我無同女人講過野"之類既說話實會比班同事笑

可能公司group已經cap哂圖笑緊你

以為自己好幽默好識溝女

有好戲睇

唔撚係掛
我又真係冇公司group暫時

我都覺得係一大班人架喇

巴打 你真係唔好太上心 佢似真係玩鳩你
同意上面有巴打話佢可能將你地對話cap晒落公司group度俾班同事恥笑

過來人 先唔講佢係咪玩你先 你咁既毒撚回覆已經失敗左九成

咪繼續岩先既話題囉
睇開咩劇之類

大家會唔會太小心眼

一睇就知成班同事同你迎新啦傻仔

玩鳩樓主呢點我唔認同
正正常常普普通通約一班同事出黎玩好平常
只不過樓主反應可能會做左同事間暗地裡茶餘飯後既話題

本身好地地飲杯野就冇野既，條女問兩句樓豬就覺得人地想溝佢又呢樣個樣咁先on 9

Lm跟進

女神已經見到呢個post

女同事:個次我問下個Jason 飲唔飲野佢就當正我溝佢咁，好嘔心lorrrrr

笑撚死

笑

飲嘢啫

打定辭職信
驚你到時羞愧到生不如死

簡簡單單食個飯 個個諗到鴻門宴咁

樓豬今晚應該係畀人玩多啲

其實樓豬呢d都要上黎問就知係傻閪啦
咁大個人想去就去唔想去就唔好去

LM 根本條女放蛇

如果樓主係住係鴨脷洲嘅海怡嘅話都有啲機嘅

不如樓主撚下自己是咪毒撚樣先啦
毒撚切忌有自信

點解唔去

LM 睇今晚樓豬報告

其實依家貼埋whatsapp對話
等陣真係迎新飯
你有同事有上依個post既實比人笑

不如樓主貼埋時間地點出黎請哂成班連登巴絲一齊去飲野啦到時仲熱鬧

佢依個角度好似袁澧林

隔離食花生

你無得屌佢似三上悠亞都無用啦

你班同事肯定圍內笑緊你

LM

佢已講左時間地點lu

應該係尖沙咀飲

個post過埋今晚應該熱到你老細都留意到

老細一把年紀應該唔會上連登

邊間 幫你live

樓主平常心 唔好緊張 當係普通同事social 如果唔係浸毒撚味滲出黎就仆街
仲有 睇住酒量慢慢飲

樓主假膠姐

多數玩鳩你開公司GRP笑鳩你

隔住個Mon都聞到樓豬陣毒味

有機氹你玩傳銷保險類

樓豬好慘 9成9成班新同事玩9你

未知邊間，等佢帶我去

如果有同事有睇 到時相認 偷影樓主相 再幫樓主自爆

LM

完全覺得條女已經將d對話post晒上公司group
如果不幸地你仲要有同事上開連登應該仲精彩

成個地球都識你

萬一樓豬俾佢地玩
你可以以自嘲去減低柒度

好慶幸我酒量應該幾好，可能遺傳加親戚多要經常大時大節飲
btw多謝巴打關心

玩鳩硬
另一個同事同一場離遠影相POST上WHATSAPP GRP恥笑樓豬想呃西屌

你唔要比我啦
btw支持你同佢出去飲野

講地址 成班巴打十卜你

通常咁樣約法都係一班人去玩，不過都有例外

帶你去呢句,好有成班同事等你一入去大叫surprise加恥笑呢種野既味道

到時講 飛的出黎live

唔好扮大袋就得啦 唔識扮識既毒撚比人玩得仲甘 有正路對答就得

應該係有個肥婆同事想溝樓主，叫條女幫手約你出黎

去到點都話自己唔飲得

樓主祈禱你d同事無上連登 如果唔係真係7到上心口

咁神袐我唔會去
最憎懶神袐 去到唔happy就浪費一日假

對自己酒量有自信實收皮

仲駛問
打死都去啦

好撚葡萄

正宗開柒左個頭

一開頭大大方方係咪成班同事去玩咁樣咪唔洗出事囉

留名睇出醜

😇😇😇

耐唔耐就有呢啲post睇

屌樓豬係咪真係毒撚到咁 放whatsapp圖上嚟做咩 遲d你公司d同事見到笑撚到你面都黃啊

今晚諗住點著?

著hea啲會好少少 起碼人地唔會覺得你有機心

背心沙灘褲人字拖秒殺全場

gogogo

樓豬著得hea唔hea都係咁撚頹架啦

ff story

唔洗咁緊張
成班同事玩你迎下新姐
去到咪話，估到你地啦

樓豬啲應對好柒

係吔？咁叻叻估到呀？
咁你又著套老西出黎

留名等今晚

加油啊電車！

著西裝落酒吧真係好柒 (個人認為)

呢個真

除非日日飲 否則一定練唔到

屌 見到樓主d回覆 有意思都變無意思

自問酒量好

等報告

每次樓主形容都係咁

但係現實永遠都係咁

btw，樓主d wtsap對話完全無為自己留後路
其實用返普通語氣傾計咪得...
例如，我係邊個，係呢，我同你唔係熟，點解無啦啦想約我飲嘢既？笑表情。
類似依d中肯開初識fd既態度咪得

上面d語氣搞到好似曖昧左好耐咁..萬一有d咩誤會時真係尷尬死。

一樣有眼耳口鼻?

lm跟進

屌，人地約你出去諗咁撚多野，當自己邊撚個呀jason

Lm

善用起底功能

當佢男人咁傾下計就得啦

我諗住純色tee 短牛仔褲
會唔會太hea

留名待笑

feel到樓主啲同事已經睇完呢個post圍內笑緊

樓豬d 回覆真係好似兵咁
比人撚狗咁撚
咩唔好嬲啦
屌，見到就燥
成個女人咁，影衰男人

你男定女啊on9

睇樓主d留言都feel到佢好毒

巴打們佢話我似偽毒坤，屌好似唔似，似依件

樓主好毒

佢話你扮毒撚

算啦，我都係唔應佢咁多
今晚直接出去算
要同自己講冷靜d，扮冇野

咁樣開話題...柒到唔敢睇

樓豬 就算你真係好飲得都好 都要扮唔識飲 忠告

仆街 啲對話柒到唔敢睇

所以我唔再同佢講咁多，直接今晚去算
我都覺自己越講越柒

你好L 7

你求其覆下
"嗯, 今晚見."

講人地似angela yuen jm9...?

上啦屌你

知就好啦
有咩見到面再講啦，話唔定到時佢全公司帶埋條仔黎迎你新你就知應該講乜

你有冇咁型?

毒味係樓主d回覆到滲出黎
如果條女咁都仲理你，得幾個可能性
1:你好靚仔
2.你好有錢
3.玩鳩你

俾份表格你填入伍咋！做男人要有d矜持！

屌你d對話好毒

我狂睇返d對話
覺得自己好撚柒呀點解我今日咁架
真係唔知點開話題所以先會搵野講

吳業坤 好撚慘

差唔多咁既衣著，但一定冇鬼佬咁大隻架喇
鞋方面求其一對波鞋

得一個可能性咋幾個

唔靚仔
屋企唔窮囉，住私樓
我希望唔係玩9我

鴨利洲海怡？

你日日都咁 扮乜尻

樓主：你話我今晚約左朋友，到時睇下趕唔趕到過黎（你顯得有交際之餘，唔會太失禮）
然後到差唔多問下佢地係邊，多唔多人，然後再做選擇
1.咁我過黎坐下
2.我仲未走得下次先

咁都要人教出去顯醜咩

樓主

太遲喇你

鴨脷洲大街仲有唐樓嘅

樓主咪再R野講啦 真係無眼睇
你當一班同事迎新算

係呀

比人話我似吳業坤我會自殺

你對個女仔有嘢咩

做乜係咁撩9人講無聊野

我都想死
曾經有朋友都話過我似坤哥

原本冇乜野，只係覺得佢幾靚女
但佢咁撩一撩我，就開始

好心自己毒就算啦，唔好亂教人得唔得
樓主一陣比你累撚死

黎到你會見到幾條仔都係你同事叫出黎 佢問完你飲乜就會走

好鬼搞笑樓主d回覆

屌d回覆好毒

同個女仔飲杯野洗死咩
多人既話咪當公司酒局
洗唔洗屌高自己黎賣啊on9

屌樓主係咪假膠
假假地

樓主你好廢
出去飲杯野唔代表d咩既
可以係一般同事聚會姐
不過就算係聚會又好，玩你又好，佢真係對你有意思都好，人係佢約既，錢你自己俾自己果份，唔好幫佢俾埋或者請佢飲。
可以提點既得呢樣既姐

笑鳩死

有機會

呢d女你要表達到有好感而又唔好比佢帶住走 都係個句啦 以退為進 一開始唔好太積極
等佢覺得你融入左佢生活先 再落手 呢d 係我血與淚學返黎 之前有個女仔太過積極比人cap圖sd比其他人睇

樓主記得今晚帶套

頭套呀仆街
柒到冇面見人

人地老細俾個驚喜你，叫佢幫手call你，

係迎新，但樓豬FF too much

好似玩tinder定咩交配計劃 配中左之後d對話

喂 岩岩識人唔好連自己係打j毒撚都同人講啦大佬呀
可以cool cool地
以退為進咁 ok?

係，所以我依家冇同佢傾
等今晚再請教下巴打們

今晚去到, 一開始唔好賴熟賴social
淡定d
睇定d先, 驚你比人玩真係

你啲回覆都幾毒，btw祝你成功

一個二個以為自己溝女專家好撚好笑

屌你 咩南區呀 住港島私樓就要大大粒字講出嚟

笑死
個句係咪都係戴眼鏡真係柒到無眼睇
你係咪想佢答
唔係呀
係你同佢一樣都咁柒
先安樂??

似假腸多
1. 公司有十零人 就算女同事冇上高登連登 同事都有上啩

2. 啲對話唔似男同女傾計 似自己同自己講嘢多啲 柒撚到

咁都要出po問？樓主你都係唔好去喇，留係屋企打丁算啦

似吳業坤咁既樣仲話自己比靚女撩

其實條女都比左答案你啦
樓主今晚比人玩完咪潛呀

btw, 請善用起底功能

佢到依家都未知我住海怡
淨係知鴨脷洲
所以佢應該唔係貪錢人

lm
樓主加油

屌 樓豬真係毒撚到仆街

哦 睇埋呢個 post 原來係互射

訓醒未 叫你飲野就撩你

睇定d先啦 唔好咁猴擒

如果佢似angela yuen 識過有$$過住海怡有幾難
你咪on9以為自己好有錢

樓主假膠得黎又幾專業

我冇以為自己有錢

你唔好信囉
還掂今晚我就要去飲，應成左人

做咩唔回你個A5 post?

嘩好亂啊
究竟係假膠定互射定les

炒車？

其實會唔會係玩新人

九成悶得濟玩樓主啦 樓主唔洗怕，話比我知你返邊間等我會一會條臭雞

條女咩post

LM睇賽後報告

依家係屋企揀緊衫

我有件深藍色純色tee，短牛
一對addias 白色鞋

出之間記得影張想擺上嚟 俾我地睇下個look掂唔掂

痴鳩線，夠鐘食藥啦

幾好笑 幾青春

條女雞黎

住千幾萬樓，有錢

點解會有陣毒味

祝成功

女同事wtsapp我著乜衫
越來越fell到好伏喎

feel

幾點去？

你依家答乜都柒㗎喇
是但啦

你而家收口啲笑話都夠講到你入土

咁快又要諗定轉工

今晚幾點喝？

如果條女真係夾埋公司同事玩9佢，以樓主咁毒既性格我驚佢跳樓都似

樓主約左幾點？
仲有冇對話更新

佢主動約你出去其實無乜野可以玩到你

啲對話真係好毒

咩料 啲對話好毒
btw等睇條女有連登ac

姐係成班同事mon住呢個post囉

live

一陣你就知死

叫你去夾份比錢呀

樓主快d蒲頭 好擔心你
唔好做傻事啊

feel到樓豬對住成棚人尷尬咁笑緊

有進展未?

留名睇同事相認

好似見到樓豬

假腸

我都未出去
我9點半先出去

加油呀電車 打風記得帶遮

樓主POST埋著咩衫啦

一定冇咁好未講過野道想溝你

記得帶dom

準備好出去喇
已著好衫

帶低幾錢出去好

樓主真係好毒
我唸都係表錯情多

唔好帶錢啦
唔記得帶錢 話出去撳錢都有得著草

毒撚切忌有自信
呢個世界冇自來女

巴打睇住8號風球無車返屋企呀

其實係預我請埋條女架喇，所以諗住帶多少少
如果出到去成推人就AA制

撘的士掛
我都趕唔切撘地鐵走

男人老狗信用卡都冇?
洗鬼帶錢咩

帶定幾千啦 比人玩都起碼有錢比

可能佢睇緊呢個POST啦

有信用卡呀
但有定d現金好d

預祝你有閪屌

lm睇木木木木木

Gogogo

現金找數咁7 咪鬼出黎溝女啦

加油呀

一陣收錢條友同你講卡機壞撚左咁點
樓主醒目過你啦

一句講晒， 開房會唔會直播埋先

出左門口，d樹郁得幾勁，幾大風喎

影對腳嚟睇吓

今晚風大 樓主小心

毒撚溝女記 好撚好笑

原來Jason就係你
我地係另一個group笑緊你
傻仔

加油啊電車

信用卡都冇張？
學生哥都幾張la

等陣借D意 話打風阿 無車返屋企
跟住識做啦

打風點會冇車

留名等睇樓主溝到女

諗好個故仔未，咁多時間諗唔好爛尾

咁夜有冇車番屋企呀樓豬

你都係打一世飛機啦

Book定酒店好喎

講事實 taxi/uber點都有啦

睇路呀巴打 留名睇報告

撘緊地鐵去
女同事都出左門口

祝你武運昌隆 連登巴打與你同在

記得出賽後報告

Live

快手

你係on9仔

樓主加油

等睇樓豬ff

一陣原來條女呃樓主話l出緊黎，其實無出過門口

有report未

已到尖沙咀

快快快 佢地玩鳩你就影佢地上黎

早到左9行住先再會合女同事

追到live

約幾多點嫁？成十一點仲未見人

我要睇袁濃林

樓主識唔識路去？

約左佢十一點
屌好撚緊張

佢話帶我去，我仲未知係邊飲

留名
去呀電車

係咪諾士佛台

女同事其實一直追緊post

好驚一陣又落大雨又打哂風
都唔知點返去

咁你唔好亂飲野啦 落左迷暈藥就唔識路走

做乜尻約11點

擺到明有下場

快啦

立殺

到未呀屌你

推到夠鍾

哇屌直播post
留名

去酒店避一避是常識吧

6分鐘

有無帶定一兩個套啊

人呢

book定酒店啦，約得11點，擺明有下場

去啦 等你返黎報喜

Good luck

緊係碌卡啦
借d 意show 張hsbc premier 一定之後去隔離維記爆房

上條女屋企囉

好想信你

開始落雨wo

好大雨喎 咩環境

去佢屋企啦
然後

Agoda

識唔 L識丫

包膠呢

巴打好似即日訂唔到架wo

f5

好撚大雨呀冇啦啦
仲等緊女同事

有冇見到其他同事

等成晚都等唔到
毒撚就係要咁比人玩

睇人仆街最開心

女同事荔枝角出去冇咁快架啦
等下啦

冇呀
唔覺有其他同事

佢話過緊黎
緊張到爆

你小爆洒店jei
5am 前ok

Agoda/ 好似2am 定12am

巴打今晚冇2q唔準落樓

覺得你比人撚

等賽後報告

樓豬反左皮未 唔好攪到日本個巴打咁

一講諗起突出個舊肉

11:23啦，條女遲到

吳業坤
樓主都係似比人撚多啲

請善用起底功能

好想知 係咪單對單
巴打係咪好正 咁快俾女撩

行緊去喇
等多陣再報告

去到跟住原來成班同事已經到左

樓主，今晚打風啊，小心啲濕咗個頭都未等到有人啊
可能星期一返到去全公司人望住你笑

性暗示星矢

飲2啖就好去下半場

唉 遲咗兩分鐘 睇唔到樓主已經in progress 咗 自膠一下

有更新未？唔好爛尾

加油呀電車

真係得佢一個 佢去左廁所

live左
留名跟進

飲少少去維記

唔好比佢收你做兵 thx

偽毒坤

多甜唔該，有咁甜得咁甜

去吧樓主 連登支持你 我知呢到有好多青頭巴打
但係唔代表我地唔抵得你 射精行動呢個大任就交俾你

btw 記得俾賽後報告我地
我要袁澧林啊

有個好開始

佢入去廁所睇呢個post

check 定維記有冇房未。小心星期六full 曬

講野行為唔好咁毒

追到live加油啊

高質post 樓主加油

樓主一定好靚仔

加油電車仔

有得屌唔屌你索性搞gay 算

飲啤酒飲到成肚水都未埋牙啦

轉cocktail啦

好在頭一頁有鼓勵佢去馬
唔係今晚就只有睇曼聯對李斯特城4:2

即刻對住杯野做個 ☝🏿手勢我就信你

唔傾住，同佢傾下計先
一陣先上水

叫你去賣單咋戇鳩

男人黎

原來係hehe

應該係條女影番樓主，睇下杯野D泡沫

長髮有波架,turn光d睇吓啦,係得b啫,港女正常size啦,有live唔好咁多要求啦

就咁張相好難睇得出條女咩質素 不過睇落唔慌瘦得去邊

膊頭噉橫

快手食完去爆房

條女有做開GYM喎

DLLM
原來hehe

樓主加油 等你賽後報告
btw 記得送人返屋企 唔係會扣分ga

好撚jealous 啊

屌完記得寫報告

我今日係黃大仙個到見到有條女著背心 bra 加jacket 都仲係平 同張桌一樣

對面餐具係咪反射到個樣呀？

中長髮 細波

樓主好靚仔？

你turn到咁既

留名，樓豬加油

想推光D 睇下有冇波

原本諗住冇野睇上一頁， 點知現場直播緊

吳業坤

有無波都唔關你事啦，你又無份屌

又話短髮
張相中長髮黎嘅

袁澧林 狗都唔屌

咁你有份屌？

想睇樣

應該係靚仔版坤哥

睇相似長髮男人

樣呢？

原來係gay post

此post已完

竟然live...~

成個男人咁都袁禮淋

訓前一推，樓主加油

you 竟然是個boy

炒晒車嗰班'溝女高手'去晒邊?

標題：新同事約你?_？唔係樓主先係新同事咩

有咩唔對路好走喇

樓豬只用個樣就約到女 野都唔駛講

加油樓主 唔好掛住玩電話 同人傾多D計

方便各位，頭髮係長既，不過平板嚟

次次一有呢d post就個個扮曬專家 ，現實根本除左啊媽外冇其他女性wts佢地

有冇巴打係現場

佢之前開d post都正常,唔似假膠

左手有二頭肌喎Ching

袁澧林???
短髮???

就算係平板飛機場火山坑成面油又點呀

樓主 like 咪得囉

電車加油呀

佢又去左廁所
頭先問左佢點解淨係約我，其他同事呢
佢話原本真係有兩個同事黎，但佢地一知打風唔撚出

佢話廢事推左我，同時又想飲野就照出去同我

你地唔好話佢大隻啦
其實咪普通女仔身型，岩岩好

屎忽撞棍…

點都好，機會黎啦飛雲

其他個兩個係男定女？

三號風球都唔出街?

搵籍口比女同事識仔仔啫

話時話,你知唔知佢係咪連登絲打黎架,
如果唔係真係去廁所睇你覆我地喎

可能個女同事既藉口想同巴打單獨呢

巴打加油

送人返LCK都幾遠 樓主不如上去訓埋

睇定啲先，返多幾日工接觸吓咪知有無機

張相影到成個男人咁

男人黎巴打

唔通同你講淨係約你一個咩
人地女人臉皮梗係薄d

難分真與假

無謂深究啦 總之而家單獨就係機會喇飛雲

2個hehe山長水遠又打風特登出黎飲兩杯

一陣沖完涼著返好衫先出去
費事成班同事坐係床話俾個驚喜你

同事係女仔 仲要係師奶黎

我意思係噉戇尻既理由樓豬都會信?
當然我係支持佢把握機會既

佢做咩係咁去廁所，係咪打俾人求救？

如果係靚女主動約
無理由有仔會甩底
明顯條女質素差
所以兩個男同事揾到籍口打風唔岀

(仲要個風根本唔大 如果靚女 八號都照岀)

男的也好 至少...

其實係約去飲野定食飯

好酸
雖然我都好羨慕摟主
加油呀

一日到黑話人酸既人究竟有幾毒
同女性出街有幾值得令人酸
去下成人台睇下連登有撚多人有sp先啦

屌

笑左

等睇佢同事出post

似啦似啦

咁點解會叫埋你

係咁去廁所即係覺得你好煩,無野好同你傾

岩岩埋左單
送緊佢去撘車

冇下場，真係純粹出來

唔好痴線啦唔通第一次飲野就扑咩 同事黎你唔尷佢都尬啦

其實佢同我好似冇乜野傾咁
都唔知佢約我出黎做咩，岩先問佢鍾意咩類型既男仔

好搞笑

ON9你唔係真係以為有下場呀
少D FF啦

你咁問 你想吓死人咩

屌你 殘體

本身你wtsapp 傾D野都無營養...出到黎竟然問埋呢D問題
我係女都一定唔會再同你發展,分分鐘仲比人圍內group度唱

如果下場係周圍鳩行行到話太夜啦先走
都仲有機 叫做想見多陣傾多陣
但一飲完即走 咁真係無運行

樓主你直情係唔識同異性溝通,比你吳彥祖咁既樣都無用

屌你 冇野傾咪傾下電影 近排睇左乜 中意睇乜戲 為下次約睇戲鋪路呀嘛

其實呢句咩意思？
之前都有個女仔咁問我

睇下自己係咪match果個類型囉

其實問嚟都晒氣
好多時一齊果個
都唔係平時話鍾意果種類型
都係睇feel一齊

佢已經知道左你開post

俾我都走啦

就係入廁所睇樓主講乜

咁耐都係得個吉
哎

樓主啲問題好撚odd

佢一飲完話開始打大風，驚冇車返去
所以就走喇

我真係唔識同女仔相處
返到屋企繼續wtsapp佢定算數？

Whatsapp 同佢講 安全返到屋企就WhatsApp 我啦

咁都要問我勸你算數

你下次wtsapp/當面搵佢應該都會藍tick/hea覆你

呢餐係AA定你請? 如果你請就唔駛哂時間,
如果佢有開口話AA ,一人一半,你話唔緊要,
咁都仲有機會做朋友.但注意吓自言談舉止.
你講野好毒

多d睇吓教人說話既書啦,同埋我覺得你緊張左放鬆d當放happy hour而唔係dating呀

尖沙咀返荔枝角好近姐，
半粒鐘後問佢係咪已經返到啦

真係同電車男一樣，會上網問

正確 然後就等佢自己搵你先再傾啦 最多咪再放上黎我地教你點應

樓主可唔可以唔好咁心急
係人都feel到你想點

樓主d問題同我一開始差唔多樣 最後當然食左屎

啱啱轉工第一日識嘅唔係新同事係咩啊？

應該係想媾你同事
但你同事唔出

問你係咪gay囉

柒到咁，難怪條女趕住走
講d野柒到唔敢睇

計準時間咁上下問佢返到未咪得

完了吧如無意外

留個名

毒撚真係最忌有自信

樓主揾新工未

去廁所追post

酒吧街

樓主 好男仔

可能有mon post 驚你覺得佢玩你 所以叫佢唔好黎
巴打成功率幾高下 可能佢鍾意毒撚

好興奮啊！

唔好玩佢啦
睇post都feel到柒到唔敢睇
仲引佢ff

電腦分析
通常上得黎問野
90%失敗
10%不會成功

毒撚唔讚得㗎

好眼力

痴線

神探

袁澧林咁既樣🤣🤣🤣

盡量整到最清

電車男

留名睇結局

過兩星期好似薑茶仔咁樣好唔好先

磨擦力

乜依家高登d post咁多正評原黎入到來冇野睇

諾士佛臺黎

加油啊，電車，有下次就食得

樓主做d 野真係好柒

屌 神探

一次過追晒成個po
樓主要改善既係同人溝通既技巧
唔洗專登問鍾意咩類型既人個啲野
你就當岩岩同一個識落既男同事講野，不過要斯文啲，做返自己就得，唔洗專登搵野黎講，咁樣會令氣氛好老尷。
例如問下佢平時放假/工會做咩，有咩興趣之類，佢講完就到你講返自己個啲，當然衰野就盡量唔好講，同最緊要係唔好吹水!!!

同樣身為電車男既我會支持你

去咗諾士佛臺abebe？

有冇人已起底？

樓主同人wts d對話真係好柒

其實女主角靚唔靚
係咪真係似袁禮林

我唔係質疑樓主，我絕對相信樓主

但係點解個女同事啲頭髮生得咁快嘅 幾個鐘前重係短髮，幾個鐘後已經長到落胸

你得左米啦

屌你，笑到我仆街

我係絲打
樓主做既野真係好common 比人睇穿想溝佢既溝女手段
1. 你似邊個明星 （奉承）
2. 中意邊type 男仔
3. 唔夠大方 問人公司邊個會去 屌你扮冇野直接去咪仲霸氣 去到先問 下冇其他人既？自己問咁多似希萬研期待

咁既性格好易做兵
利申 見過唔少呢d手法溝女

仲有人地約你你就有優勢啦
洗咩成隻兵咁既態度 當佢係普通朋友咪得

咪係
都唔係男人黎

樓豬潛撚咗水啦

樓主

唔好理 放棄就無嫁啦

岩岩訓醒，見到好多真心想幫我既巴絲
後話係我琴晚都有問佢返左屋企未
佢就話返緊去，我話小心d
佢之後話訓
訓到依家暫時仲未應我住

都岩既聽你地咁講唔應該成隻兵咁去追住佢
其實我一開頭仲要對佢冇乜野，係之後先開始有好感覺
依家佢已經令到我沈沈地船

最大件事係星期一返工點樣面對佢
公司咁少人，我坐個位又對住佢

唔係掛 咁快沉

樓豬諗吓星期一點樣唔好俾人笑到面黃好過

唔好玩我喇
打上電台我不如私底下直接表白

想問各位
我高179 身型正常，唔肥唔瘦
但似坤坤
其實有冇女鍾意

發姣囉樓豬

各花入各眼
點都有女仔中意嘅

179已經高過9成男仔，香港男仔好多好樣衰似坤坤即係中上樣啦。 去馬啦屌

send張自拍出黎幫你睇睇

原來狗坤已經中上樣
真係似得狗坤都有狗公天性
對話似兵 飲一次嘢就沉船

屌你老味咁都得

毒撚

其實你係真係鍾意條女
定係十世冇女埋身 一有女傾下計就想媾人

咁你又咩樣啊

人地都約得你喇，仲問條撚

真係中上樣點會話似狗公坤
當狗公坤係港男中算係中上
但佢係瘦同up得出名嘅明星之中 算係柒頭啦

又沉船
乜撚都沉船
冇啦啦俾人屈係雞

有好多女仔鍾意呢種有少少毒既樣
加上樓主你夠高，點會無女鍾意

唔使嚟喇你，下次先

樓豬好撚過癮

都係飲杯野姐

樓主真係有d毒
人地約你一次
就由冇好感變有
好似未同過女相處過咁
好心你真係了解下個女仔先啦
唔好害左個女仔
樣似狗公坤，同唔到連性格都似

痴撚線，以後影相要拎走所有金屬物件

食個飯就沉 到底幾耐無約過人
唔怪得d 人話毒撚好恐怖就係咁解

話偽毒坤中上樣果d，你地個樣應該有番咁上下柒。

有冇諗過表白失敗同辭職冇分別 平時約下食lunch , 個人唔好咁緊張先la

假膠
做咩唔覆人地起你底既post

好撚毒

又未必衰曬嘅，如果樓主中上樣（非連登Standard) ＋唔窮，其其毒毒地反而聽教聽話唔會出去亂攪女人。 呢樣野對30尾等埋單嘅港女都幾吸引嘅

不過樓主啲對話真係令人好唔舒服

一返新工就咁 樓豬冷靜d 返多排工先啦

好表面咁睇，你打呢段係想話比人知你份人冇乜自信，但你啲條件全撚部都係正常，仲要表明自己似坤坤，暗裡自high，搏連登仔支持取自信，咁撚大個人仲咁撚on9

咁鍾意用支那字快啲死返去微博啦支那狗

feel到你會錯意

你沉你就輸硬
唔好比佢感覺到你對佢有意思
唔好成日都去諗佢

樓豬宜家有冇下文，有冇whatsapp繼續傾？？

原來女同事係雞

真係好想知你有幾靚仔

叫雞都要上黎問

沉啦沉啦
有船唔沉？

住hall有hall雞，公司有公司雞

屌Live咗冇男女主角高清圖點撚解有2千幾正評
我剩係睇到樓豬啲對答就feel到浸毒氣由內到外咁幅射出黎

樓豬你好好學下上面俾advice你果啲有心巴打啦

金鐘m記班連登仔都係叫自己中上樣

樓主加油，期待下一次出黎再放相上黎

冇人想知你係咪絲打 臭雞

如果唔係假膠 你d對答真係好柒

似九公坤真係好撚慘，

朋友都唔想同你做

樓主解釋咗幾條起底POST未？

你真係好撚柒 係咁吹奏狗公坤
佢都算中上樣收得皮啦 脫髮中年肥
基本上有頭髮有做開運動都好難柒得過佢
呢個星期打風睇佢仲有得留陰扮多髮

其實就咁睇已經覺得樓主比條女帶住黎撚
樓主咁撚緊張好明顯係想追人

屌，感情野Post 上班台？

去，但小心

夜喇 龍二哥 收皮啦

暫時覺得係自己柒左或者比女同事撚緊
晏d會放對話

係就快啦

通常話狗公坤柒個堆，自己都冇自知之明

個個都留言話你猴擒

你都扮睇唔到

抵你比人撚啦

叫你回應起底post既野呀屌你老母 盲撚左？

唔岩聽既說話你聽唔聽？
你可能樣唔差 依家仲要有女主動搵你
但係睇得出你唔識同女仔溝通
咁樣好難溝到女
除非你克服到呢個困難 如果唔係...

出去食餐飯就沉飯
樓豬一年要沉幾多百次

屌你 食個飯姐
搞到好似要俾個處人咁
唔好咁撚毒啦你

唔關樣事啦，個氣埸毒，對答odd odd地（知你唔係有心），人地feel到都唔舒服啦

去,記得帶套

我誠心勸你追下post,樓主仲問緊著咩衫去飲嘢，你咁快講到依樣

狗公坤都叫中上到底你地有幾樣衰

約你食飯就擺人上網，
講唔緊要但貼埋人地衣著出黎咁on9
係鐘意你有機都變無機啦傻仔

可能係語氣既問題啦
下下都落Emoji 狗公mode 就唔係好得囉

算吧啦
樓主根本就係做兵格
冇霸氣得黎 仲要勁快沈船

點解樓主啲語氣咁狗公feel
咩唔好嬲我呀嗰啲都算
無啦啦話人似明星
人地一約你就問人平時有咩做

條女仲奇怪 無啦啦打風都約人單獨夜晚11點去飲酒

咪整cheap自己啦樓豬

樓主講啲野真係有陣毒味

天生一對

係真愛呀 哈利

呢間咩餐廳黎架，好似唔錯

等你。

如果佢有上lihkg

快

係佢撚你定你撚我哋都好啦
圖呢，上水喇喂！

樓主一個人要作兩個人對話
俾啲時間佢啦

咪好似無野咁囉

又關你咩事呀屌你老母

咪撚咁痴線啦
一陣條女睇到你咁樣po啲對話出黎實驚左你
有心追人就上少啲連登
聽班A0毒撚講野去溝女

啱
佢係去你有意思，你矮肥毒摺佢都一樣中意
唔洗突登做啲咩
定你有心撚條女，當鬧劇po上嚟笑下

垃圾樓主呢

垃撚圾樓主
又有身高又住私樓
條女主動約你都仲烚下烚下咁
自己條件咁好但就衰毒到隔住個moon睇字都覺得你冇得救
點解呢個世界可以咁唔撚公平

好似lego啲人仔咁

今日返工見到佢扮冇野
佢叫埋我一齊同d同事食晏
依家坐緊佢隔離打緊

快啦屌 又話貼對話咩都無

塊面咁方既

屌連登仔

對話呢

做個朋友啫
咪出下去 男人老狗怕什麼

樓主呢？

深潛

所以對話圖呢？我仲等緊

佢叫我唔好再煩佢了

做乜咁突然

慌佢唔係不停whatsapp 女同事咩

樓豬講左咩

係咪知道左呢個post

當攞經驗la 樓主

咁都傻仔應假膠

你估中左
唔好再推了求你地
原來有個毒撚同事話比佢知

早晨呀

大家唔好笑樓豬啦
人地啱啱先中學畢業
利申 同公司

佢怕羞啫

你試吓比多兩錢肉緊再進取啲

溝女就唔好放上連登啦
溝女緊係收收埋埋

當買個教訓啦

你明知自己公司毒撚多，實有人上連登，係咪呢賴屎喇

上左熱門咁耐 好難冇人知

肯定比人睇到post

但我唔會辭職架，因為依份工我係幾鍾意
個女同事我就扮唔識佢算
毒撚同事ken我知你mon緊post
想同你講你想笑我都唔洗成日望望下電話另轉頭笑我

換過間公司 又係一條好漢

不過真係要改下啲對話風格
有經驗少少既女仔一眼就睇得出你係做兵既材料
同埋真係好難頂
利申：真絲

係既

人地原本想帶你入伍，點知你諗咁多玩認真

樓主出post唔洗咁detail架 唉

佢就算冇呢個post都應該一早知你對佢點
收你兵
9成都係因為驚俾個毒lun ken笑先同你橫清界線

你同個毒撚同事講,大家都係毒撚,
癲起上黎我自己都斬埋一份,佢就唔夠膽笑你架喇

黐撚線公司

巴打未免太激動吧
我係嬲但係都係怪自己on9
女同事應該最介意係人話佢似蔡一智

到底似袁澧林定蔡一智

啱啊樓上兩位 條女唔想比人發現佢木口收兵

枱底收兵做娘娘

笑死
怕咩人講
照飲照照做friend

反正都知道
不如貼埋對話出嚟

真係笑到肚痛
仲惨過關家姐

就快1001，好勁

致毒撚ken：
咁樣笑同事真係好唔啱
唔通你想追女同事跟住失敗左先恥笑樓主？

On9仔

仆街狗KEN 不得好死

叫親ken都特別on9

放埋對話上黎啦

肯定係，除非唔係

樓主好慘

蔡一智

渣ga

咁撚仆街 你個臭閪ken 搞喎人地

樓豬夠膽擺咁多野上黎 毒撚極有限

同事暗地裡篤背隻十足十油頭毒撚係後面好似kururu咁kukuku，戇鳩鳩

屌你老母啊KEN

支持樓主

屌你老母呀ken
我知你睇到架

但真心想知原本條女係咪想溝樓主????
不過比個POST搞衰左

點解起底時好似發現樓主係絲

Ken 我屌你老母臭閪 無post追

我都覺 定假絲

樓主好慘，俾個狗公搞到無左條女。

好慘

狗公可以乘虛而入了
搞串樓主個party做乜鳩 雖然樓主毒咗少少姐